點樣話比男朋友知？

你要做爸爸啦
有無巴絲獻計有啲咩特別啲既方法話比佢知
上網睇過帶耳機估口型
想錄底佢反應

你肯定係你男朋友既？

我的

隻指甲油屎水咁

奉子逼婚

無逼呀 唔結都得

想幫手養便宜仔？

落撚左佢啦

你有無諗過你男朋友未必會好似網上果啲片咁興奮⋯如果佢第一下反應係好sad咁你點？

點解

同佢講發燒
買左支探熱針出唔到溫度
所以影相俾佢睇求解

我諗唔會掛....

喺佢面前嘔到仆街

點解俾人中出都咁開心

呢個會太快比佢估到
不過幾有創意

本身有冇打算生小朋友？
同埋知唔知男朋友諗法係點
雙方都想要既話 恭喜左先

笑死
但我仲未有嘔到咁勁既反應住

恭喜恭喜🎊

有新生命係你肚仔入面既喜悅你係唔明
到你有左你就明

多謝

鴨屎色指甲🤓

有諗過 但無刻意去求

好似求婚咁, 將枝棒收入個蛋榚入面, 然後叫男友食。
食到有野咁硬既,
你男友一定非常驚喜
記得搵人錄低佢即場反應

但唔係個個男人會開心

灰色來的

但支棒有尿.....

有無錢先？有就開心 無就累死下一代

閪佢都奶 尿依d濕濕碎

樓主隻指甲色, 咁似我星期日見過嘅...

用灰甲清啦
Btw樓主幾歲？

有bb就唔好搽指甲油了，
同埋，好核突！

你講野都幾搞笑

唔係掛我未同身邊既人講
怕小氣

知道！Thanks!

而家全連登都知....

Good Job. 如果男方唔認數就Post嗰樣上嚟, 幫你主持公道

依個真 十個男人九個半都唔鐘意女人查指甲油
好像生嘢咁 寧願乾乾淨淨 剃乾淨d加拿大毛好過

睇隻手都feel係豬閪

會唔會係假性 果陣同女朋友開心左好耐 有齊所有徵兆 但兩個月果陣睇醫生話冇 佢唔開心好耐 仲有抑鬱

講得極啱！

又唔好咁 人地今日高興
你咁撚樣疾9人唔係幾好

一齊咗幾耐 雙方幾歲

一齊左兩個禮拜 我19 佢20

樓主準備好結婚未
儲夠錢未
有計劃未
如何咩都冇
我諗你男友會sad多啲

請作最壞打算

比呢個post佢睇

一定雙方好撚有錢,俾我一定做足安全措施

無 佢住公屋

做咩野事呀
睇清楚名先 佢假膠

當依到facebook咩
收檔啦

假膠到呢

但驗左2條驗唔會有錯啦掛
聽日買多支驗
不過我睇得好開 對呢啲野順其自然

第一時間分手

所以黎緊我會生豬仔
錫哂呢隻豬仔

可能係生女 咁就生個豬閪

答左先 唔係既話好難討論

其實呢個年代有左都唔一定要結婚既
我覺得結婚都係多張紙姐
如果大家愛大家 無個張紙都會一齊落去
即使結左婚 無愛都係會分開
到時搞手續又離婚仲麻煩啦

你男朋友知道左 ， 聽日之後應該搵佢唔到

男人老狗搽乜撚嘢指甲油? 仲要玩埋驗孕棒？

有無好啲既建議呀

叫佢估下經手人係邊個

比你發現左

8婆 咪同你講左落撚左佢囉 驚咩喜姐

估自己好玩咩

幾時同左你講呀我

食食下飯 ~
" 喂係wo, 我有左呀, 有無同你講過"

你哋而家多咗個小朋友喎，唔駛考慮佢?

咁直接...

係 輕描淡寫術

都啱嘅 結婚呢樣野
都係等我話左比佢知 睇佢反應
再睇佢打唔打算結再講啦
我自己就唔會逼婚嘅

召喚戴妖

你男友公屋定私樓

私
利申：我自己都係

你自己定你父母阿

屌你老母

你地幾歲月入幾多

妳男朋友姓咩？又要開定改名post...

唔好咁衰啦連登仔

同佢講有左第二個

指甲好核突
Btw恭喜

恭喜巴打

單刀直入 窩利抽射

chok下佢話如果有b之後點 睇佢有咩反應先

樓主幾高eq

應該會變馬明失獎個樣
btw樓主手指公指甲下面D位做咩咁黑

中啊！

跟住佢就會問我：乜你有左咩？
咁我個驚喜咪會唔夠驚喜囉
好似比左啲心理準備佢

窮人唔好生仔
害死佢

我愛你男朋友

放心啦 我地唔窮

爸爸

樓主睇得咁開
又唔知男朋友本身想唔想要
唔結婚又得
咁唔洗搞咁多野純粹通知下男朋友就得啦

男友：

完全想像到你男朋友知道之後心諗呢次仆街啦
但係又要強顏歡笑扮開心

又害多個人

恭喜恭喜

你把口仲賤撚過我

衰野聽日先講

個個都討論我地背景有無錢多過回應主題
佢就黎收工啦
仲有咩良策
暫時有諗過玩埋老爺奶奶同我老豆老母

有錢同冇錢都差好遠啦

無綠色

樓主同你男朋友幾歲先

因為有無錢先係重點 你男朋友驚唔驚喜好撚閒嘅姐 驚喜就一剎那
生仔就一世

冇錢生乜撚野姐
唔諗錢唔通諗問你點教咩

連心愛的女人的大便你都不敢吃你還敢說愛她嗎.jpg

奉子成婚你將來會好撚後悔

同你男朋友玩囉 轉中文

睇得開唔代表唔重視佢反應
想BB大個都可以睇翻爸爸媽媽幾愛佢
當知道佢黎到呢世界既時候我地都好感動

嘩屌 玩d咁既野
過咗一小時 我同你價值觀好唔同 不如分手啦

加油

其實我諗佢都會開心嘅
佢好中意小朋友

千其唔好話佢知
如果您唔想無左個男朋友既話

毒撚真係癡撚線

你33歲

你覺得你爸爸媽媽害左你？

肥絲mode

樓主：我有左bb呀
男朋友：咁有冇右呀

多謝多謝！

做咩要等聽日

留名睇你男朋友反應

想知道你今日係唔係分手日

物質方面我地唔成問題
有心

吾巧甘拉 我地又吾系mk兒女

我地都無話要奉子成婚

係啊 我就係睇左呢個！

恭喜你 做媽媽啦

但係你隻手一睇就知係豬閪
基因咁差 如果小朋友喺學校俾同學欺凌 排斥
你會點處理?

拍左拖幾耐

BB我知你唔會咁嘅

啲留言係咪痴撚線

絲打 好登你開心 希望bb肥肥白白身體健康

多謝你啊

香港人係咁

本身有冇傾過小朋友既問題

放入信封 再放係佢屋企/書枱面
你偷偷地上佢到影低/set cam
自己一個人果陣反應係最真實

又迫人出世
要佢受盡世間苦痛

your bf

你指甲中毒？

恭喜你
生個肥肥白白嘅豬仔

真係影到我好肥咩
其實我得41kg
黎緊個B要好小心咁駝....

樓主好高eq
覺得個小朋友有你咁嘅啊媽幾好
Btw
同佢講 對唔住..我地之間出現咗第三者
之後自己發揮

明明有小朋友係開心事 連登仔自己衰就算啦 唔祝福都唔好加把口話人啦

嘩 呢個有啲刺激
但我最怕佢份人呢
無咩表情 我睇cam唔知佢實際諗咩

Block撚柒條假膠啦
Block撚咗佢十世

多謝！

人生勝利組
一定要幸福快樂

我嘅話，會去買一對BB仔波鞋
搵一晚大家過得開心嘅，訓之前拎對鞋出黎
送俾佢，一人一隻
正常男人都明啦掛，自己射過幾多炮都唔記得？

恭喜晒 推post

我會盡力比最好既佢

開心得濟

好心你地收下把口啦
大肚婆情緒波幅好大
比你地再講多兩講佢有抑鬱有咩事
你地就係兇手

鍾意小朋友同自己要做老豆係兩件事嚟

Sorry
我會拆的了

恭喜晒 生個肥豬仔

絲打你同你男朋友幾多歲
Btw 恭喜

淫到

喜事乘雙好啲

轉頭條仔真係自爆自己有另一個 樓主就可以做單親

你地幾歲月入幾多？
想參考下幾時生B會適合
btw 恭喜

恭喜

好練定點換片先
恭喜晒

幾歲？ 收入幾多？ 有冇plan過？ 如果咩都冇就落撚左佢啦屌
要養細路，起碼都要有自己層樓，同月入50k 先好，實際d 啦屌，鍾意小朋友還鍾意小朋友，你仲同老豆老母住既話你諗下兩老頂唔頂到個bb日喊夜喊？ 生完出黎你兩個人返工，又有冇人照顧？ 有冇計過開支？奶粉，尿片，床樣樣錢，唔係話一時興起就生嫁啦

講真輕描淡寫算啦，我驚你一陣有驚無喜

如果真係咁 只可以話好彩都算發現得早

咁細個就搞大個肚
自己都未做好
你會係一個好媽媽？

恭喜你先

同埋男朋友講要問清楚佢屋企有無遺傳病史
因為你始終未做果啲婚前檢查
Eg 屋企有無人係智力有問題 / 其他家族遺傳病
有既話產檢要做密啲

祝你生個肥肥白白既BB仔
要令佢係幸福既環境長大

代bb多謝你先

我睇過人地求婚啲po話唔好玩「第3者」 話10個有9個最後都柒左

去驗埋智商

Never mind
大家放鬆下就好

咁都負皮，連登多小朋友就真係多小朋友

你媽媽當年就係未做好所以搞到你咁

世界上有一種好厲害嘅發明叫「密實袋」

嘩 呢個ok
ThanksChing!!!!!!

屌你老母連登真係好撚痴線 樓主講到明經濟能力負擔得到 同埋睇到樓主好高eq 留言個個又叫人落仔又查人身家又乜又柒咁

Thanks

有乜野好驚喜？
擺明條仔無做安全措施又出事，條仔鐘意小朋友同想生小朋友係兩件事

哈哈 多謝先 放心 我唔會
仲要睇住個bb大個
等佢大個比佢睇翻爸爸條片

恭喜哂 要好好教個仔

都係
不話接受能力可能大啲

一係你加封信係入面
或者你同佢傾住電話

當然想樓主同男友加小朋友開開心心生活啦

但首先你地有冇能力養先
係咪真係會用心養大個小朋友先
養小朋友需要好大既耐性同金錢
我唔想到時樓主生左個我係條街最撚憎個啲死0靚仔

如果以上既野有一絲猶豫就唔好生啦

唔好害人更加唔好害左個細路

樓主駁唔駁到？

兩個大人(或者一個)想要小朋友
有無諗過係呢個時勢出世嘅小朋友成長會點

俾唔到好生活小朋友 都照生
唔係愛小朋友 係愛自己 想要件玩具

睇清楚名先啦

喂阿姐，你哋連生仔嘅共識都未有，甚至連你男朋友係咪真係想要個BB嘅意願都唔肯定，仲講乜鳩驚喜呀？連有咗BB結唔結婚都求其隨緣 諗下要畀個係咩環境個小朋友長大先好學人生仔啦好嘛？乜撚計劃應對方案都未有，都唔慌你識教好佢啦 唔係有錢養得起就叫好家長㗎，畀返對正常父母個仔啦，唔好畀個仔覺得佢嘅出世係因父母一時快感而出現嘅意外啦

樓主男友係咪做IT, 希望唔係

絲打平時點同男朋友相處？
會有時好甜蜜？定長期玩玩下咁？
唔通相處應該都會影響

你仆街啦今次，又比人負皮硬

不過生得細路就結婚好啲
我諗你男朋友會娶你嫁啦

可能又要抹走啲Cream 比較麻煩呢

希望你假膠啦
廢事害左下一代

個男人真係想同你生仔,應該會結左婚先, 可能我老土啦

收到！多謝

41kg 不過140cm
講笑...有無心理準備如果男友唔想要咁點？

等佢渣渣下車：我買左件好性感既驗孕棒

屌你老母 毒撚真係好撚恐怖
見到d留言真係打哂冷震
好似d小學雞咁 問你依樣就偏要講第二樣
好撚彩樓主睇得開 唔care
如果唔係好易中伏 爆seed 成個post比人萬箭穿心

回番正題 方法未諗到 恭喜定先

聽到真係飯都噴撚埋

啲人係咪on 9
如果一樣有post 影左呢張相話 有左 點算好 點同男朋友講 想落左佢 呢度有啲人就起晒鋼 屌9樓主 話落左 你有無諗過BB想唔想 又話會後悔一世 乜乜柒柒
到依家人地好開心有左 問大家意見點公佈比男朋友知 又屌9人
btw 恭喜啊 有bb而又會負責任生落黎 養大佢 係一件開心事
見得太多 玩完生完 唔要佢既賤人

好似睪丸癌都會陽性

留名睇結果

我駁你做咩呀 我又唔係要同你生

話你知佢紮咗

驗孕棒男朋友會唔會睇唔明

有冇共識先？冇既話，男方可能...

真心我都唔識睇

其實樓主上連登問都嘥9氣

扑下野比佢中出下有埋佢骨肉咁囉
中出得就預左有一日要負責任
無玩玩下啦

Up乜撚野

樓主係咪盲左？ 回應下啦屌你老母
問你幾大又唔講，剩係講物質物質，物你老母咩，夠又點？ bb 一出世一日飲幾多次奶識唔識？產前點補身又識唔識？ 餵人奶定奶粉又識唔識？ 幾個月大要加固又識唔識？ 有冇諗過報產前班學？ bb幾大要讀書又識唔識？ 再者，bb日喊夜喊，做得人老豆老母要偏埋更去餵野食，你又有冇咁既耐性？ 遲下個仔/女學壞左你又點撚算？ 咩都冇plan 就收撚皮啦死港女

相處方式
唔係你地對愛情嘅態度
我知你地係認真

恭喜晒呀

唔係呀
有位巴打既suggest好好！
買波鞋仔

落撚左佢都講得出 好野

on9 你條仔擺明唔知 明玩野

樓豬呢類女仔係邊搵

比我男朋友收埋左

恭喜絲打！！
如果我有左，
我會拍條片，
夜麻麻訓教俾男朋友睇！

留返拜山先講

恭喜曬！祝你生個健康BB

比呢個post男友睇

我覺得test下佢對呢樣嘢嘅睇法先
Touchwood佢有可能現階段未承擔得起
未必想要

如果佢傾向想要
咁就真係恭喜你了

試咗先穩陣啲
廢事到時有驚無喜

Between 集氣 恭喜定先

恭喜曬樓豬！
不過唔好再咁柒啦
屎色手甲

屌你老母 你邊位啊 仆街死啦
樓主唔撚洗理依d on9仔 認真覆都無需要
直接skip過得
要屌留比我幫你屌依d柒頭皮

check多次先啦 廢事空歡喜
仲有你唔怕bb小氣咩

頭文字d

買波鞋仔有咩好 r撚晒頭

惡過黑警審犯😂😂😂

緊係一直唔講，瞞到個Ｂ都生埋，先抱住Ｂ比個驚喜佢

認真，叫佢瞓係你大脾，耳仔貼住你個肚，問佢聽唔聽到聲

其實錢係其中一個元素,要照顧BB係小D心力都唔得,而生之前要做定好多心理准備,就咁睇樓主只係一時興起比男朋友中出,而無啦啦有左BB,而男朋友係全不知情,而推論出佢男朋友係冇同樓主PLAN過,如果生左就唯有祝樓主好運
利伸,教緊幾個小朋友都係類似樓主既CASE,生完之後一,兩年就分左手,變左單親家庭

連登啲人真係好癡線

Btw 真心祝福樓主家庭幸福美滿 BB快高長大

恭喜恭喜

我覺得自驚喜唔係唔玩得
係要睇你男朋友平時份人係點

樓主努力做個好媽媽
連登真係好多癡線佬，你估個個都好似你地咁失敗咩

戇鳩，肯肯定當發夢再瞓過

大佬啊 唔好咁痴線啦
人地都話有錢 呢啲洗你為佢諗？
其他嘢慢慢學唔得咩
啱啱知係咪開心下都唔得先
照你咁講世界冇嘢係值得開心

問下佢有冇覺得你肥左

好啦 見咁多人都在意我地背景有無錢先
首先我都係知道自己有左唔係24小時！
當然我自己簡得要個B
我就會去盡一個都老母既責任
你地講個啲咩產前班呀餵奶呀換屎片呀
我仲有10個月去比心機學！
至於我男朋友要唔要呢
就真係要等我去買左鞋仔同我男朋友玩左估口影個反應先知啦
但佢9成都要 大家好耐之前有一齊幻想過
都好開心 大家可以放心

婚都未結俾人中出，仲要諗住生
等做未婚老母啦

留名睇結果，希望係好消息

拜山個時都突哂出黎啦
仲洗咩講呀

佢話你今日高興 唔俾人講衰野

麻煩哂

好嚴重既灰甲

唔怪得你咁低質既，一起底就知原因

到唔到你理啊 你咁撚有精神病 去幼稚園門口等放學 周9圍問下d家長囉
你覺得無問題就得啦 證明你真係痴撚線
入青山咪撚番出黎
係到偷換概念 柒小陣啦

暗示黎緊有人要著呢對鞋仔lu

痴撚線 有病睇醫生啦

呢啲事情需要學習
老土啲講無人一開始就識做晒所有野
就算政府醫院都會有產前course講解下啲基本知識
產後房姑娘亦會教埋換片餵奶沖涼
樓主咁有耐性回應啲膠問題
相信佢都會有耐性去養育佢既小朋友

恭喜樓主

直接同佢講算啦,咪搞咁多野
等睇結果

咁樣直接同佢講啦
又唔係唔小心奶野

擺支驗孕棒喺多眼嘅地方等佢自己發現

41kg都肥

你都白痴既，個個都係慢慢學慢慢準備嫁啦on9仔，岩岩先知有左即刻馬不停蹄咁安排？你都on9既

你老豆老母識養仔就唔會搞到你咁撚on9

本身都講呢個係冇plan之下有左，講一句落左佢唔洗負責，因住有報應呀

認同

建議樓主唔好再覆post
呢到真係好多小學雞
屌你老母嬰靈都講得出

慘 中招

[img][img]
[/img][/img]

計我就諗唔到幫唔到手啦
但就真係要恭喜哂樓主
希望你會生個肥肥白白健健康康嘅bb啦

下次唔用套 你男朋友問唔怕咩 你話都有左啦怕咩

屌 追左半個Post 樓主EQ真係好撚高
請受我一拜

準備比人飛

大肚婆個肚唔肥

不如話就快情人節送份禮物俾佢，揾個盒
個底裝支驗孕棒同bb衫啊嗰啲，個面就裝啲正常野，咁咪有驚喜

一撚定啦 無啦啦比條仔中出，條仔以為佢食左藥，點知無啦啦同佢講有左，仲唔走人咩

唔係呀 我睇到嬰靈個下我笑到噴餅

呢個post真係睇得出連登好低質
以為係到mean鳩樓主就好威威咁
又叫人落仔乜乜柒柒
真係睇到r爆頭

恭喜樓主 雙方都想要絕對係開心事啦！
雖然結婚係一張紙 但有小朋友大家有個名份對小朋友係好d

樓主真高EQ 我睇d 留言睇到燥
勁多叫你落仔咁痴線

欣賞樓主EQ 香港人真係好大壓力
between恭喜晒

多謝你

喂呢個又得

Btw恭喜曬啊！ 個b一定會肥肥白白勁得意

多謝你追post

樓主都話養到
點解你哋仲咁多嘢投訴
btw恭喜樓主

講真，有BB係女人先會開心。
9成男人聽到有B都會個心沉一沉，BB仔又煩成日喊，講咩都唔明on99咁，又要浪費時間陪佢。
我剩係愛我老婆唔係愛你呢舊野

你估人地實娶你架咩

連登愈黎愈癡撚線
Btw祝BB肥肥白白

佢唔洗我食藥 因爲佢知食藥對我唔好

叫人落唔洗負責任呀嘛

樓主家境不俗 EQ又高 又有心做個好媽咪
點解咁都會有人叫佢落仔…
真係唔怕有報應？

希望樓主母子平安
不過有能力既最好帶bb離開香港

咁撚得意既人地養唔養到關你撚事？成班唔抵得自己無女中出？
真係估唔到呢啲post都有得block人

橋就無啦，恭喜

岩岩有左最好唔好攪野住啦

Congratulations

唔洗燥 唔係人叫我地就要做架嘛
BB係我同男朋友既兒女
唔係連登兒女呀嘛

多謝你呀

笑死 絕育

Thanks Ching

恭喜晒 你諗住今日就講？
知唔知大約係幾時中？
如果等得既，大約bb一個月果時你去照超聲波，
到時你扮XX紀念日，用信封入住超聲波既相俾佢啦

好似我frd咁奉子成婚 最先去完飲

連登毒撚真係恐怖，自己冇女冇拖拍就係咁話人豬閪又盛，真係抵成世冇女

利申：冇女

追左十頁post,咁多人問過你有冇錢，幾多歲。但都冇答過。

樓主不如去屈臣買個飛機杯俾男朋友
同佢講黎緊十幾個月你要自力更新喇

lm

幾撚好笑
你問我答呀
開記招呀
老撚奉要答你呀

樓主EQ 真係好高！
恭喜樓主！！！

唔好理佢係咪假膠
起碼可以引到d on9 仔出黎

我上黎係借計
同埋我無必要答你咁多我既資料
不過其實我有答過我家境架傻豬

多謝多謝

女人真係原罪
班戇鳩仔真係直接block算撚數

呢啲人生大事 唔知你男朋友想唔想以驚喜形式知道
不過雙方父母最好都係正正經經咁講好啲
畢竟未婚就有左 老人家可能面子上會覺得怪

恭喜絲打呀
記得要去做產檢同去產前班呀
做爸爸媽媽好多野要學架
Btw 係公立醫院做產檢免費架～
同埋有咩急事去到醫院都有返你既紀錄
會好好多

我大肚姐 我仲有個口架嘛

認真想問樓主你同呢度嘅巴絲打
我理性問你地 唔好訴諸感情9鬧

我想問 係今時今日嘅香港
懷孕有咩咁值得開心呢？

生小朋友係你地眼中係一隻咩事？
養育小朋友其實代表緊乜野？

講生活環境 空氣污染指數10+ 毒霧北下
氣候極端 乜都話有害致癌 政府漠視民生 醫療都可以崩潰 嚴重傾斜財團

講教學 學童自殺 競爭激烈 小學生都做功課做到十二點 仲有瘋狂補習班 無人在乎多元發展 讀書為求職

講社會 拜金風氣 自私自利 冷漠 開心指數差唔多世界最低 人多車多 物質主意 貧富懸殊差唔多世界最高

講政治 唉 ... 唔講啦 ...

以上種種 係未來廿幾三十年會改善？

坦白講 我自己都好鐘意好鐘意小朋友
但我說服唔到自己
點樣開心呀？你話我聽？

頭三個月唔扑得姐

食埋落去個b會強壯d

咁又係 我參考人地啲片都係外國

我覺得有啲變態, 搞大肚婆
俾你男友打飛機啦........

佢都已經講左經濟上唔成問題啦
洗唔洗貼埋糧單存款身份證驗身報告上黎？
根本人地冇需要向你地交待
仲要係啲咁私人既問題

多謝你 好有心

唔好太用力就得

買一個紙盒 用禮物紙包住
放BB口水巾(鞋就唔係咁好 因為未知男定女)
等佢拆 連埋張卡仔寫恭喜你做人爸爸
再唔係放埋支驗孕棒落去

Btw恭喜你成為媽媽

絲打恭喜晒
記住去做產生檢查啊，如果bb有咩長期病
最好真係落咗佢生出黎個bb都好慘架
不過當然希望你個bb健健康康

你確定佢知道咗會係開心嘅反應

其實最好去左私家診所先，拎信去醫院（公又好私又好啦）
如果你去公院，佢會安排你去你果區既健康院做產檢，
大部份私家診所做超聲波會做到24週，除非你搵埋佢接生啦

記得要做T21 睇下有冇遺傳病，因為就算父/母都冇 有機會會有隱性基因而唔知道架

另外，想慳返少少既，如果一路產檢bb都健康，可以大約8個月左右睇下有冇臍帶纏頸，如果冇，又調左頭，就可以等生

一陣含含下嘔

恭喜樓主，婚禮如果想見肚前搞掂，就算盡快book野
遲d天氣潮濕影相唔好睇

你d甲好似我條女

樓主好瘦 要小心啲
而且等個b再大啲搞都辛苦啦

樓主好sweet 仲話會比bb睇番爸爸條片
恭喜你啊！祝你同bb都健健康康！

唉……我係受害人

恭喜絲打

唉，其實好撚簡單，有咗咪直接講囉
暗示估估吓仲多誤會
佢要你的話，姐係嫁得過，
佢聽到 驚嘅，唔要都把撚
完。

BB...我...我地有左

男主角出現了

唔upload條片

你d屎水咁既色要睇醫生

絲打係咪戴住隻綠圈右手有粒石
岩岩係旺角站見到個姐姐上車又係搽呢隻色指甲
同埋佢望住隔離架bb車個bb好有愛

啲留言真係痴撚線

樓主恭喜哂
希望bb健健康康

點解樓主死都唔肯講自己同條仔幾歲

同埋佢係肚凸凸
應該冇咁快架可?

點解當初你老豆唔將你件垃圾射落紙巾上面
屌你老母

千其唔撚好係我條女

定油麻地站 唔記得
因為個頭睇緊呢個post又見到咁既指甲色姐姐太震撼

聽日去診所做pregnancy test
再拎份報告去登記產前檢查

呢個正

等結局

點解死都要知我地幾歲

無出街

好感動 多謝你

樓主eq好高 無論對煩膠假膠都對答得咁好
一定好識教
恭喜哂🎊🎉
不過我覺得結婚好點
大吉利是講句 至少有咩事分開 你bb都有生活費

追完post, 淨係想講句恭喜

嘈撚到仆街又勁污糟，我真係恭喜你呀
不過做左媽媽既女人又真係吸引d

好撚嘔心呀臭閪

今晚著晒黑絲引佢 追住佢條撚含 佢想吉你你就拎碌野出黎同佢講你有左

希望絲打同bb健健康康 第日可以開開心心❤️

上得連登問都預左有假膠啦
人地廢up幾句就bad feeling就死得

多謝
都係睇左佢今晚既反應（都九成開心架啦）
之後再傾結唔結婚
生活費個方面我又唔擔心（大吉利是唔好彩的話）

多謝你 有心

哈哈 多左啲老母味女人味 多謝你先

好想分啲母愛比你

咁後生 你地玩夠未架 唔好為左個細路固定自己前路

其實鞋仔都得嘅
去啲鞋鋪睇下啲親子裝
買咗一對畀佢先作為第一份禮物
買埋BB嗰對作為第二份禮物
叫佢依順序拆開佢
望住兩對一模一樣嘅鞋 一大一細 應該都幾感動
感覺上點都好過無啦啦一人一隻
好突兀

喂也 都話左睇名先

樓主有咩得罪你地,做咩要無啦啦屌鳩你

恭喜你呀

如果你唔識教千祈咪撚生佢出嚟禍害其他人

都好喎！有次序咁拆！ThanksChing!!!

連登係咁 哈哈

知道！我會好好教佢！

媽媽 媽媽

我想問唔結婚就生出黎個D出世紙係咪無老豆名?

呀B 你咁叫一叫
幻想到將來聽到佢咁叫我
我心都溶

恭喜絲打先
快啲開返個改名ppst

最怕啲老母以為自己付出咗幾多努力，點知教嘅方法衰到仆街，仲要唔聽其他人講， 自以為是，希望絲打唔係咁嘅人

樓上好似有巴絲咁講過係
所以叫我地結婚好啲
今晚會同佢商量

連登毒撚手仔都未拖過，個個天生天養，筋骨奇特又點會明白

恭喜樓主

男友黑面叫你落左佢既喜悅

原本幾開心諗住入黎睇下有咩創意
點知勁多自以爲好笑嘅綠帽回覆又審犯咁犯樓主，雖然某程度真係因爲香港個環境逼到好多人覺得生細路一定plan好晒先生，但感覺更多係魚蛋人幸福，想搵攻擊嘅地方

從呢個post睇得出連登好多孤兒仔

點解一定要結婚先可以有BB?
識人親生老豆老母上年先年先結婚（鬼佬）。

岩岩做左真心膠，自隊一打 追哂成個post，樓主咁好eq睇怕年齡都唔細

不如試下，直按放係枱 咩都唔好講 等佢自已講 睇佢會講咩

babycondom

男朋友:我check 過我係無仔生

樓主有左bb唔好睇chainsmoker啦 個心會跳得好快
讓比我啦 btw 恭喜

( Show Blocked User - 肥絲大隻 )

話煮野食 但要蒙眼估
跟住準備啲bb糊仔 奶粉
叫佢試食 估下點解要煮呢啲

覺得樓主幾開明
應該係個好開通既媽咪
恭喜哂啊 要幸福啊

將未婚生仔講到咁
一睇就知你好細個唔識諗
以為結婚生仔養仔好容易好輕鬆
咁唔成熟睇你個男朋友都差唔多
比定心理準備佢未必好似你想像咁開心

識親嘅奉子成婚都係離婚收場
害死個小朋友

至少都參考到2個唔錯嘅方案
係連登問 算係咁

呢條友係咪壓力太大
定痴左線

我係咪要比人浸豬籠

我冇問題

第二胎先

咁平時你射出黎嗰啲....

放個穿左嘅condom係枱

清朝人都冇佢地咁封建

btw祝全家幸福

你都幾無知

痴線點解大家把口咁衰

如果真既，恭喜絲打！食飯果時講「喂bb叫咩名好呀」咁

Btw點解咁多人話隻手柒

哈哈 到時3個月穩陣架啦 唔怕唔怕
多謝你先

有冇圖呀

樓主要同我地報告男朋友反應啊

覺得結左婚先有bb會好d
始終有左小朋友責任唔同左
樓主話結唔結都冇所謂
完全冇諗過個小朋友
其實都幾唔負責
你話咩唔係奉子成婚
都係死雞撐飯蓋

好心成熟d

絲打對上一次黎m幾時
可以計埋預產期

未婚懷孕始終唔係咁馨香
話我老套都係咁話

做咩揸啲水泥落手指度？

中撚左毒咁

個post好撚搞笑

樓主啲指甲好似石屎英泥
btw 恭喜

真係好撚幼稚自大
仲話分啲母愛比我
厚面皮到

LM睇Update
記得拍片

牽強咗啲

呢個都好呀 唔該哂Ching

唔係
你話加就得

好耶！

咁張相真係影到好柒嘅

恭喜哂絲打 依家開始食葉酸同DHA喇

早d講都係好事，早d落仔比較安全

BB爸爸
邊位巴打咁唔小心

年代唔同喇
你睇吳若雞打鑼打鼓call齊記者
慌死人唔知佢俾人中出咁

恭喜哂
其實唔結婚都可以落到爸爸名(好似係)
不過小朋友大過D之後可能會出現呢個情況
:同學仔家長 :樓主
: 陳太呀,我想講我個女同陳小芬好老友架, 不如交換電話呀
:唔好意思呀,我未結婚 ,叫返我黃小姐就可以了

接男朋友收工,
準備一個紙袋話送俾佢既
入邊就係有奶嘴呀,奶樽呀個D

Sorry 一開始真係無諗咁多
因為我本身就無諗過要結婚
不過睇完咁多位比我嘅意見
今晚會認真同另一半傾結婚呢個問題！
我自己唔怕 但最怕無保障比bb！
隨住自己知道自己有左時間愈長
我都慢慢諗多左好多以後我需要做嘅事！
所以唔好意思 令你地擔心咗！
我係唔會唔負責任

同埋卸甲D野都有CHEMICAL
我建議你都係產檢左先,再問醫生點好D

恭喜哂

所以連登講好啦 樹～

絲打隻手

點解有隻手指係白色指甲油

竟然係因為咁

死淫西，仆街啦你

絲打搽呢隻色既手指甲應該好淫

多謝你嘅idea

如果個男仔太後生o既話
有可能會自覺承擔唔到咁大個責任感
又或者第時唔甘心咁快就冇哂自由

忠告: 落仔梗要還，咪比錢中介

準備分手

樓主好似同男朋友好恩愛
男朋友一定會好開心

明星搵到有錢佬埋單喎
梗係要唱通街慌死人喎知啦
講緊普通人，尤其奶奶可能會介意

唔淫都唔會有呢個post

我用指甲挑起哂
多謝先

咁易中嫁咩
比夠你三十q唔用套。咁既機率都中到
你/你男朋友應該係易有果type
咁都中。可喜可賀
兩星期都唔係問題。
真係要睇你同佢意向

好撚on9 啊
大把野要諗啦啦 將來要伸請嘜嘜物物都要睇有冇伴侶唔同玩法啦

我梅花間竹咁‘油’

唔淫你都唔會出世

今翅仆街鳥 要養多件人仔

就黎情人節 買件bb衫同bb鞋比佢 當做情人節禮物

恭喜晒！
樓主要遺傳啲EQ俾個bb

哈哈 希望啦 多謝

笑撚左出聲

恭喜樓主
樓上啲痴線留言唔洗理

我係樓主就拿拿臨搵過個太子仔玩番晚
之後拎枝棒比佢做禮物
下一個徐子琪就係你喇Super

大肚婆唔好上咁多呢度
容易影響心情，太多無腦小朋友

唔知點解唔見曬我寫嘅嘢
恭喜曬樓豬先
老老柒柒，玩驚喜可以，但係唔好轉彎抹角囉，佢誤會咗或者你get錯都大撚獲
(詳情請睇大量tbb膠劇)
你講咗佢要你嘅你就嫁得過，相反佢笠水或走數就唔撚要都罷啦！
完。

驗真下邊個係老豆先好講

話俾邊個男朋友知

樓主男友會開心嘅
不過唔好預期太高
因為男人冇女人咁感性
同埋香港男人內斂過鬼佬
未必表現到自己開心嘅感覺

買頂綠帽比去帶住

絲打恭喜晒你
隔住個mon都感受到個種喜悅
我都好中意小朋友
有創意嘅方法就比唔到你
但祝福你地幸福快樂 bb肥肥白白

男人老狗搽指甲油

驗糖尿先啦你

我係咪sweet得濟

認真想問，唔係想搞事
假設樓主男朋友話唔鍾意小朋友，佢有得揀既話佢會唔想有細路仔，不過佢將最終決定權交係你手到
咁樓主會唔會堅持想要生?如果生咗之後你個男朋友日日夜夜都唉聲嘆氣，樓主會點處理

都係

得一個 唔洗驗

買個盒擺支避孕棒入去
再話送份大禮俾佢

Btw gone girl 都係咁

多謝你先

我覺得好好笑 多謝 有心！

雖然自己唔鍾意小朋友
但係都feel到樓主好幸福
恭喜曬阿

見到啲小朋友留言真係垃撚圾

btw
佢就返工
約佢出去食飯
然後叫佢諗食咩
佢講乜你都話唔食
叫佢估點解
佢估中就冇得嬲架啦

不過真係唔好太大期望
最大可能係呆咗

恭喜曬呀 生個肥肥白白既bb

冇小朋友唔結婚冇所謂

有小朋友就結婚啦

touchwood講句第時有事都起碼法律上追到責任去俾錢供佢讀書

所以結婚唔係兩個人嘅事咁簡單 仲係對小朋友嘅保障

suppose係一個上開兩登既絲打既正常eq黎
有咩好吹奏

btw希望樓主老公都想要啦
恭喜

Sorry 我假設唔到
咁拍拖前都了解過大家咩人
我都知佢中意小朋友嘅
所以我難去諗我另一半唔中意小朋友
跟住我又有左佢骨肉
真係sorry我答你唔到

恭喜哂

教壞晒
估女朋友想食咩已經夠難
仲要估大肚

恭喜樓主
我肚入面果個三月就出世了
想當日我都係就咁sd張相比我男朋友睇(依家係老公了)
唔洗理啲人講乜 唔通你會因為擔心男朋友知道咗之後會唔開心/唔想要bb而唔同佢講你有咗bb咩
另外結唔結婚哩啲真係好死
我當初都係諗住唔結 因為我地一齊咗好多年 所以我覺得結唔結都無分別
不過我男朋友堅持要結 而我就堅持就算結都唔會擺酒
最後都係就咁註冊簽字
所以任何事最重要都係你兩個人有共識 有商有量 其他人點講真係唔重要
睇住個肚一日一日咁大 我地依家每日都會同bb講野 望住佢郁 其實真係好期待

不過你真係要有心理準備 陀bb真係超級無敵辛苦 唔係一件易事 加油

今晚商量 多謝建議

把口咁臭個d係咪食咗屎

你都加油呀！多謝你呀
大家一齊努力！

上到黎又畀連登仔話畀綠帽人仲要人埋單

中意還中意
男人好多時會考慮多好多野
如果無計劃中左最大可能個反應係呆左
祝你好運

利串：女朋友建議 ...

恭喜絲打
煮bb 野食個idea 唔錯

如果佢都鍾意有小朋友，咁就無問題啦
不過如果我係你，我會穩陣起見，唔洗搞太多花臣，直接了當同男朋友講有咗
始終唔敢100%肯定對方點睇，如果對方真係唔想要，搞埋d驚喜只會搞到場面更尷尬
香港地，尤其係男人，越來越多人係傾向唔生多過生

好驚個男家會壓禮金

裝個cam喺房之後同佢講，有咩唔妥就話係prank

btw睇圖我以為係屎綠色
點知樓主話係灰色
我色盲

山埃呀

有左DD 聽個肚既聲係咪有d 唔同 ?
聽下個肚叫佢估下都可以既

你咪基因最劣嗰個囉 豬閪前豬閪後 咁嘅問題都問得出

BB

錯字sor

恭喜晒！加油呀！
建議都係盡快傾好結婚問題！
因為責任感上嘅體驗真係好唔同。

我太太都有左5個月，而家晚晚返去都同個肚傾計，摸下個肚，好開心的。

同埋要開始上網做功課啦！
搵定私家醫生，8星期去照心跳（俗稱閃閃）。
拎到懷孕證明又要去Book 醫院、健康院。
（利申，我搵公立，唔知私家咩程序）

開始問做左父母嘅朋友有咩要注意，有咩可以傳承！

要開開心心過280 日呀！

Good post黎，
可以大量block鳩尐戇鳩把口食撚屎嘅濕鳩小學雞連燈仔

希望樓主唔會過份高估自己了解男友
到時條片主角變左係你
簡簡單單講算鬼數 搞咁多野

佢叫我留言架
btw
樓主打算點

Agger

唔好玩啦 亂食因住個b出事

呢個真係 樓主仲話無傾過

一陣又要出改名post

絲打恭喜你🎊🎉❤️❤️
你會係一個好媽媽～
我覺得唔洗比驚喜男朋友架，
順其自然搵個機會同佢講就得，
畢竟呢件都係好重要既事，
唔希望因爲表達問題而引起不必要既誤會啦❤️

去茶樓飲茶係張點心單經手人個位寫佢個名隊張單比佢睇下佢get唔get到

樓主係咪窮人先?
係就落咗佢啦

如果想內斂可以試下咩wtsapp呀tg呀改佢個名做爸爸
不過正常男人唔會咁留意
你要搵機會cap到比佢睇

真心覺得係香港生仔等同害左個仔
建議樓主真係認認真真問下男朋友想點先
如果處理唔好,分手都有可能

恭喜絲打
祝你生個肥肥白白嘅 bb
介唔介意問下你同你男友幾歲啊

養小朋友唔容易
希望你地諗清楚
如果真係想生而家開始要好好照顧自己身體
同埋check清楚有冇遺傳病
Btw恭喜

tall 仔期間點幫老公解決?

恭喜還恭喜

有巴打話check 下有冇遺傳病
係啱既

我以前生兩個女check 都冇check, 好彩兩個都生猛過龍躉

但我fd 堅唔好彩，中咗嚴重神經遺傳病（霍金嗰種），兩公婆為咗個仔搞到好頽

認得樓主指甲油

唔浸藥水用機拆咪得

分分谷到做真正連登之仔

依度已經變咗baby condom

你男人姓黃嗎?

如果咁平淡咁講俾我我真係會食緊野都咳返出來
一係就呆左分分鐘呆足全日

咁我想問有小朋友就要結婚？

因為我想參考下啊

個個未做老母之前都唔識架啦，唔識咪學囉，呢啲唔使你擔心啦，唯一擔心係樓主男朋友覺得係驚定係喜啫！

死番去baby condom啦你

點解唔上baby kingdom問

弓起

你on撚9
生左先慢慢學點做？
姐係事先未做定準備就生？

狗仔黎架。

生仔個仔要捱
生女個女變臭閪

屌你老母
香港而家咁你仲生 傻撚咗呀?

啲mk妹做老母之後都係唔識點教仔
根本係唔識做人老母嘅，生前生後都冇分別

有冇諗過bb根本唔想出世

你先戇鳩呀，一大肚就即生唔使舵仔呀？大把人都係意外懷孕邊大肚邊請教啲生咗仔嘅親朋戚友啦，如果佢條仔肯認頭嘅，樓主老母同條仔老母都會教佢地啦，戇撚鳩鳩人地樓主都肯負責任又話會比心機學，係要搵野質疑人地。香港地大把夫妻結婚時講明二人世界唔生仔，意外懷孕決定生出嚟咪又係好地地一家幸福和諧，唔通個個意外懷孕都要落咗佢喇喎！

生個仔出黎推佢去死好咩

你估個個好似你身世咁可悲咩

唔知佢對事先做定準備既定義係咩
不過過來人經驗可以話你地知 就算你再做足準備上足產前班乜乜柒柒都好
你未有一個真真正正既bb係手 你真係唔會知道點做人老豆老母
Bb一日未出世你一日都唔會知真正湊一個bb係點
加上每一個bb性格都唔同 難湊既程度都唔一樣
所以bb出世之後先真正有排你學

所以其實決定生bb之前 最重要係要做足心理準備

死唔死係另一回事啦，如果樓主經濟不成問題，心智又夠成熟唔係玩玩下又錫小朋友，條仔又肯認頭咪生出嚟囉！上面嗰啲質疑根本唔係大問題，樓主仲有成九個幾月時間去學，都話唯一擔心就係佢條仔想唔想要個bb!

香港都冇未來
有冇錢移民呀

咁如果唔要咁點

恭喜哂，祝BB身體健康，快高長大
btw，留名睇樓主條仔嘅反應

一個post引哂班垃圾連登仔出嚟

佢唔係講緊農歷年後狗年生個狗仔 係講緊有人話佢係豬x 所以話自己會生豬仔

如果條仔唔想要，比我係樓主，我都唔會要，一個人去面對呢樣野，將來條路會好難行，除非我極有錢就ok!

笑

盲點

中出返佢
等佢都有左話你知果陣
你話你都係！
好事成雙

btw男人用驗孕棒有兩條線好似係代表睾丸癌

個晚陳完邊有咁快有左，你呃人。

等睇樓主包膠返男朋友反應

恭喜妳

比人中出果陣係咩感覺

講真 除左MK仔之後 搞野唔用套都預左會有㗎啦
樓主男友都預左總有一日會有㗎啦
而且樓主又唔係無經濟能力
做咩係咁叫人落

樓主好可愛

樓主可以開始食materna
足3個月之後加埋dha
產檢方面，公院都會建議去私家照超聲波
因為公院無咁既資源每個大肚婆都幫佢照
所以只會照一次係度頸皮(除非你係高齡就會照埋結構)
但都一定要去公院做產檢
就算你打算去私家生都係咁話
因為公院儀器足
bb出世有咩問題私家一樣轉介返去公院
10週之後可能做T21/nifty
可以check到染色體有無異常
同埋，唔好諗住大肚要食多啲野
食正常份量就夠
大肚婆奶粉唔洗飲，除非你孕吐食唔到野

而家有咗 你男友要知
你地父母都要知

痴撚線
連登仔一見到“有左”就以為係果啲mk亂搞中出有左唔知點算, 係唔係都屌左先
呢個世界係有情侶想要小朋友想結婚架
btw恭喜樓主

連登死毒撚冇女屌就將啲怨氣發洩係樓主身上
祝福樓主生個健康肥白bb

恭喜絲打
要keep住保持心景開朗 個人開心d個b都會性格好d

恭喜絲打
睇post都覺得開心
唔計啲低汁回覆

喺呢個post見到連登仔日日叫春嘅原因

Can’t agree more.

同佢分手 生左之後抱俾佢睇

你係咪男人黎 大肚要食呢d咖喎

問你老豆老母啦小朋友, 唔想幫人教仔

連登多小朋友 見人大肚就short上腦
Btw 恭喜 意外既話記得快d同男友講左先 10個月好快就過

利申1歲爸爸

恭喜哂
bb一定好似樓豬咁正
留名等睇男朋友反應

扮唔開心：如果我有左你會唔會娶我

如果佢話會，你咪伸手

我要戒子

恭喜樓豬
利伸窮撚呢世應該都唔會有小朋友

恭喜哂樓主
剩係睇樓主嘅對答都知樓主真係好開心
好羨慕樓主咁幸福 相信樓主同男朋友一定可以俾到個完整嘅家庭個bb架
樓主要小心身體啊 下禮拜天氣又轉涼記得著多件衫唔好凍親
祝樓主一直幸福落去 bb健健康康肥肥白白
第日生咗記得上連登報個喜

我老婆個時就咁擺支野係屋企當眼處，我起身就見到，興奮到痴線，好想搵老婆但打極比佢都搵唔到佢

而家仔仔已經六個月大，時間過得好快

樓主加油，頭三個月係辛苦，過到就會好好多！

果陣驗左3次都兩條 睇左醫生先

攝入個閪到 佢奶奶下發現

我諗樓主而家同嬲朋友一齊緊
快D去診所見醫生先

連登唔識睇場合的on9仔種類
1）俾人無視都要死jer住人，以為人地奉旨要應酬佢
2）所有女仔/紅字樓主開po都有啲on9懶幽默話gay/綠帽
3）講掃興嘢
一兩次都算 成日講嗰啲好心去驗智商/睇心理醫生

Btw恭喜樓主
兩公婆都鍾意小朋友好難得

我父母都覺得大家愛大家既係埋一齊有無個張紙根本唔重要 就算要生小朋友都一樣 如果要結先生 難保他朝一樣可以離 你話我小朋友不如話你老 傳統保守

唔明白點解咁多人陪你發夢
事實係九成九你條仔冇能力樣及教
仲未計佢分分鐘可能唔認數

樓主唔會怪佢地嘅 佢地始終係細路哥
就黎做媽媽都要習慣同細路仔相處
連登係個好渠道

多謝你 幫左我好多

緊係啦

多謝!

多謝你
好開心BB份喜悅都猜到比你

笑撚死

終於有正常男人

樓主覆啲on9既方法帶左好多歡樂俾我 好好笑
俾我會俾個post佢睇 如果佢知你連登username既話
Btw恭喜哂

連登嘅野大家笑下就好

佢知我ac我就唔係度開po啦
佢睇到咪無驚喜

樓主有咩想知想問可以pm我
我當初真係無人可以問到 屋企人佢地以前果套同我地依家既又唔同 真係好無助
希望依家既我可以幫到無助既你啦

點知條仔同你講: 但我結左紮架喎

大家好
最後我參考某個巴絲既意見
我買左啲BB糊仔
但我唔係懞佢眼比佢食
而係佢一收工翻黎就見到我係梳化係咁食呢啲
佢問我JM9
我話 餵緊你個B食嘢囉
佢呆左下 過幾秒先識比反應攬實我
我地都超爆開心有呢個新生命
你地唔洗再擔心我男朋友唔想要啦 哈哈
多謝你地嘅祝福呀！

多謝你先 我媽咪係陪月員黎 所以我好放心呢段時間有人睇住我同個肚

live咗反應
好sweet

掂曬啦！直白幾好吖，你唔京京啦宜家

睇到你話冇得搞野仲可以用口，我真心respect
女人大肚唔發脾氣， 唔講咁辛苦幫你生仔，仲顧埋男人感受
唔駛理成班青頭毒撚，享受呢一個人生中其中一個最重要環節，我祝你地一對情侶同bb 都幸福快樂

無驚過
係唔知點解啲人好鐘意話我男朋友唔想要

落撚左佢啦on99仲上嚟開post

恭喜你地啊樓主同樓主男友
陀bb好辛苦的，加油啊準爸爸準媽媽

睇到你地反應都覺得好開心好幸福
真係好恭喜樓豬呀 我諗你地會係好父母
要健康生個肥肥白白bb出黎呀

樓豬eq真係好高
連登好多小都學雞無眼無腦撚係mean咁
見到佢地咁真係醜死怪

坦白講脾氣一定會有
遅啲有排佢受

連燈多haters同losers,其實你唔應該喺度問少尐eq都唔掂

未結婚就大肚

好賤格連登仔 開心post都硬係要judge人

恭喜樓主 祝白頭到老 小朋友健健康康

又多條戇撚柒頭，block埋先

借機比大家block哂啲小朋友同痴線佬先

恭喜哂 祝BB健健康康 一家人開心快樂

知自己有脾氣已經好難得

你現在身處 2 0 1 8 年

恭喜哂
絲打好玩得

好幸福啊
睇到個鼻酸左一下
祝樓主幸福快樂
BB肥肥白白

樓主你講左未，佢咩反應

講左 上面講左

恭喜晒樓主 好幸福

樓主份人好Nice
唔知係咪做護士嘅呢
祝你一家三口幸福

樓主 你將來一定要叫你個仔/女 講廣東話 寫繁體字

樓主唔洗理班on9
大肚婆記得保持心景愉快 仲有要開始戒口喇！
脾氣會變暴躁 又可能會抽筋
不過bb出到黎後都會覺得係值得嘅
祝媽媽孕期順順利利、平平安安 bb會健康、肥肥白白

呢嗰肯撚定

多謝你呀 我唔係做醫院姑娘嫁

謝謝 謝謝

恭喜樓主
祝你生個肥肥白白嘅B
男嘅靚仔女嘅靚女
記得比佢一個快樂嘅成長環境

又多一個小朋友要黎香港做奴隸

好撚幽默
恭喜晒要幸福快樂

恭喜晒
祝bb健康成長

依家諗住我地兩個仲後生
會博盡儲錢送走佢去外國
希望成功啦

公喜

收皮啦戇鳩仔我係你老母就一早落撚左你條契弟啦

改名記得揀冇簡體字嘅字
我自己就係咁改bb 個名

恭喜哂呀
祝你同bb健康啦!!~

恭喜樓主！
除咗恭喜之外都係恭喜~
同埋祝你哋早日拉埋

我自己個名都無簡體字
所以我都會改翻正體字名比佢

乜咁岩呀 我個名都係殘體唔到

佢有冇眼濕濕呀?

恭喜弓起
生返個肥肥白白連燈仔

恭喜曬！我覺得你男朋友同bb有你呢個感好ge媽媽系件好幸福ge事

好鐘意嗯個post
隔住個mon都feel到sweet同感動
感動既係個BB有你地呢對咁愛佢既父母

呢個Post *
打錯字

少少啦
佢之後話覺得我用呢個方法好撚憨鳩
咁大個人係度食糊仔
不過啲糊仔又幾好味下

謝謝

好 同 較 有咩好比 呀屌你老母，留埋d 廢話，收檔啦

恭喜哂媽咪

恭喜曬 一開頭追Post見到啲死毒撚心理唔正常咁係到屌真係乜心情都冇，見到你同男朋友咁Sweet心情好左 Btw唔好俾小朋友再係香港讀傳統學校 如果唔係返到屋企同你講蝗語就

見到都覺得羨慕

祝樓主同男朋友都辛辛福福BB健健康康

恭喜晒，嚟緊應該要嘔一排
我個陣嘔到20週
記得食materna 同dha
同埋要搽防妊娠紋cream呀
仲有T21/nifty必做
唔好慳呢6k呀
如果私家生要搵定醫生喇
出名個啲好full傢

你個名 好sad

睇過段片
比男既朦眼估食物
然後比BB食物佢食

講呢D

恭喜哂！！

多謝你提議
我用左BB食物啦
不過係我自己食比佢睇

恭喜晒，between,你而家有左 應該仲係狗年仲未到豬 由有到生都係40 週內既事

建議去醫生度再驗一次，我老婆用驗孕棒驗唔到有咗，再去醫生度驗就話有咗.呢d棒我唔覺得可以作準.

人地未必諗住同你結婚架

叫榮恩要你咪得囉

其實去診所都係用棒check

樓主心態好
連登多垃圾真係無講錯

多謝你先
佢話我豬閪呀嘛 咁咩閪出咪出咩仔囉

好的 thanks

樓主超好EQ

恭喜!!

唔是狗仔嗎？？？？

恭喜絲打 祝福你一家幸福快樂

上面巴打話我係豬閪 所以我咪生個BB豬出黎鍚囉

個男人有冇好逃避

SOR 認真左
羨慕樓主 恭喜晒

毒撚、MK、窮j、毅進仔們喺度以己度人
於是覺得樓主條仔會唔認帳
又覺得樓主會養唔起 湊唔好個b

BB糊仔唔難食咩
Between 恭喜樓主

咁都比你野外捕捉到我
btw 我替佢喊呀,你睇下佢user name同呢個post 相映成sad呀,好慘

不了,我又矮又肥像個大冬瓜,唔想令佢對呢行幻想破滅

唔洗理d小學雞
我有左果陣係同男友一齊驗
我係廁所良久唔出黎
佢問我點呀我唔出聲
佢就知咩事
之後佢開心到抱住我

Congrats!

我細佬可能就係因為我老母食葉酸搞到有自閉症唔通我又要同你講咩
樓主點都好啦 見左醫生先
唔係話唔比食 問左醫生同check左咩家族病史先
對個b好啲

所以我咪話要考慮埋個小朋友囉
下下淨係提愛提張紙
又未結就已經諗可能會離, 都唔知做乜
完整家庭對小朋友身心成長同發展十分重要
而且現實生活上以夫妻同子女身份生活會方便好多, 呢個係事實
仲有, 如果有一日個小朋友問點解阿爸阿媽冇結婚?? 明明講到咁愛, 點解唔結婚??
咁點樣有合理解釋
唔通答佢有愛嗰張紙根本唔重要, 而且難保他日會離婚?
笑大人個口咩

要搽咩油㗎？

我屌你老母啦

夢露b有咗？
恭喜你呀，會結婚嗎？

直接講

希望你們結婚啦
不要落仔呀！
可愛的新生命

追完post
恭喜你呀！！！！

要好好照顧個bb

結左了

恭喜晒 樓主eq真係好好啲回覆好得意

祝你幸福

樓主啲eq真係好好
對住啲連登仔咁煩膠既留言 都仲可以覆得咁風趣
希望你個bb會健健康康啦

其實你講得無錯
男人唔結婚其實個責任感會冇咁重,將來出黎玩果陣(有機會),大條道理講自己未結婚而同第2條女一齊,因為冇結婚所以家庭觀念會冇咁重,無後顧之憂(唔洗分身家,唔洗打官司,直接潛水就走到人)

到將來,個小朋友長大左,唔知佢地會唔會叫老公老婆,未結婚,如果小朋友既同學仔知道左既話,可能會比人笑(香港好多家長都好傳統,多數會同佢地仔女講未婚就有左BB一定係亂搞,意外,一定係壞事)

以上兩點當為自己又好,為小朋友好又好,拿拿林PLAN下結婚D野

唔會，但要男方一齊拎出世紙

有咩問題 明明呢個就係原因
仲有無張紙就唔係完整家庭

討論吓咋吓 唔是撩交嗌

你又講得有啲道理

咁啱見到喳

樓主EQ真係好高
睇得岀你會係個好有耐性嘅媽咪
恭喜曬呀 要好好照顧個bb

點解啲女人硬係特別鍾意係隻無名指到搽第二隻色

男人都會大肚嫁咩？

結婚其實簽個名就得,真係多張紙嫁JA,但個深層意義就係,個男人,女人會係大家親友,朋友面前許下諾言,照顧對方一生一世,而最後不幸離婚/嘈交叫分手果陣,大家都會有果段片,結婚相,去諗清楚,
除此之外,隻手會有隻結婚戒指係到,等於雙方會依靠對方一世

其實諗真D,如果樓主同男朋友真係咁愛大家既,就會夠膽係親友,朋友面前許下諾言既,相反,係唔夠愛先會覺得好煩嫁姐

至於離唔離婚就後話啦

其實係咪自己太敏感
點解人地話有bb方享下開心事集思廣益下
但可以有咁多冷言冷語
Btw恭喜樓主

講多樣
快啲睇醫生同公司講
樓主eq咁高個格都唔會衰得去邊
但唔好大肚就對同事唔好呀

恭喜你
但係樓主你幾多歲
睇你隻手好後生 好少有後生女對生bb好開心
我身邊17,8歲生左仔既mk妹日日好似恕婦咁
好佩服你咁有責任感 比著我一定落左去
希望你會開開心心 個細路快高長大

恭喜你啊
最幸運莫過於你同男朋友都鐘意BB
BTW記住問清楚大家有冇啲咩遺傳病 如果有嘅話就要小心啲 我就係因為老母果邊有遺傳病搞到我都有

同男友講
我地之間多左個第三者
哈哈

恭喜絲打
咁有心想比驚喜佢好sweet

呢個正啊！
cap低佢等我n年後用呢招

好幸福啊 樓主記得好好安胎第時生個精靈可愛嘅bb

呃...唯有祝你地好運
呀男朋友要更加好運

呢個方法都ok呀
或者等情人節囉 仲有唔夠一個月姐
不過驚樓主好開心又唔講得出黎會好辛苦
守呢d秘密好難

樓主 恭喜晒啊
想知結果

媽咪我鐘意歐洲護照呀

可惜太遲 樓豬已經無用

樓主係咪無答過幾歲
點解少少背景都唔講 見到好多人問

好掛住夢露絲打 幾時生？

佢好似唔想講

同主題無關咪唔覆咯, any肥恭喜樓主通過連登仔壓力測試

幾歲都唔講得 可能驚比人起底掛
其實大家都係想傾下計先問下啲背景

大家心知肚明啦

即係點

冇追post，佢條仔認咗頭未

見到你地咁幸福都好開心
有返少少正能量
祝你順利渡過個十個月
生一個健康肥肥白白既BB出來阿

咁都仲唔明

打去老母的決擇問啦

連登班毒撚真係痴撚線嫁

樓主淨係問下點樣同自己條仔講自己有左姐，你地就九唔搭八咁起人家底、幾歲、仲有啲叫人落左佢。樓主唔答呢啲問題你地又屌樓主，痴撚線，人地點解要答你地呢啲私人野姐，你地憑咩野要人地答你地先？講真，關你地撚事咩？

我個陣真係類似咁 但無講出口 之後再俾佢睇

無基本資料點樣進一步討論？

你啲指甲油
應該嚇死唔少男朋友

利申 好似

扮嬲發佢脾氣話我發現我地之間有第三者
有反效果我唔負責

你d eq真係犀利
Btw恭喜晒

睇左10頁都未見到樓主正面回應佢同男友幾歲

btw我是來恭喜樓主的

我都係三月啊

做怨婦好撚肉酸呀

二月會展有BB展，
去行吓囉。

好似有答
佢有答自己19歲 男嘅20歲
一齊半個月

有乜好祝福
呢啲係好似潛移默化
將錯誤觀念當係正常
死蠢MK妹20歲未夠未婚懷孕
留名binc

唔係佢黎
驗下眼
溫馨提示 樓主回覆既話個#係黃色

Oh 咁原來係老女人
難怪指甲咁既樣
Let me phasing out 消失先

追樓主個po可以順便block撚曬d戇鳩仔同毒撚

btw 恭喜樓主

好幸福呀 恭喜晒！
祝你過程順順利利，BB健健康康
期待改名post

就好似啲你問我答post 咁 乜春都唔答

LM

呢個post都唔係你問我答，唔明個個問埋同主題無關既野做乜

Btw恭喜樓主，有小朋友係件好幸福既事呀

理性咁教同個小朋友當然有返咁上下歲數時 咁佢可以獨立思考 婚姻係咩 家庭係咩
Btw父母就係無結婚

成班毒撚係咪未見過女人
剩係指甲都可以斷定一個人
樓主真係高eq

隻手好豬

BB唔好似樓主

同貓撚有咩分別

諗起d mk豬扒同件肥mk 生仔推架bb 車出街既情境

再幻想下做愛時兩舊肥豬肉磨擦

恭喜哂先，祝你生個肥肥白白既B.B.

過來人話你知，我係一個一歲大小朋友既爸唔好希望香港男人會比到一啲好大嘅反應你，正如我一樣，我心入面係好開心，但係我個樣表現出並唔係太驚喜或者太開心，我老婆都質疑我其實係咪想有個BB。

所以如果佢唔係太高興或者唔係個樣表現出太驚喜，千祈唔好太失望。因為香港嘅男人係比較內斂。

另外，你應該開始食葉酸，係日日都要食。同埋要食supplement去補充額外需要嘅營養。同事應該立即去公立醫院排，同一時間亦都要搵一個私家醫生去照超聲波。兩邊都一齊睇。咁樣先可以確保BB健康。因為公立醫院資源有限，你唔好期望佢會比到太多服務或者照顧俾你。

jo爸爸媽媽嘅嘢，可以留意定同學定先，但係唔好期望可以學以致用。因為每一個BB都一樣，佢出嚟嘅性格可以同你預期差好遠，佢可以好好湊，或者好難湊。

另外，我覺得做父母，有冇錢去讓小朋友係其次，最重要係雙方父母講愛心同耐性有冇足夠喺度。當你見到個小朋友嘅時候，你自然會想盡一切嘅辦法令佢過得更加好。唔使聽其他太多人講就冇錢等等，最重要係你可以比到你自己能力範圍內最好嘅嘢俾佢就已經足夠。

這是我作為過來人的感想，唔好意思，字太多。

好開頭已經講左，睇真啲

好揀唔揀揀喺連登開post
呢度d人好恨屌大肚婆㗎

樓主有色盲

推下 ching寫得好有心

同埋恭喜樓主，要努力比個幸福家庭bb，帶得佢黎呢個世界就要比最好嘅一切佢，加油！

屌你老母愈來愈低質

恭喜c打

巴打好warm

緊係同未來奶奶講啦

呢個鋪一眼就睇得出邊d係毒撚 邊d係mk 邊d係香港垃圾

樓主好高EQ, 做媽媽也一定無問題

成個post 變咗恭喜post
得幾個人會幫樓豬諗計

有冇錢？人窮唔好生仔

情況就好似講樓價貴既po一樣
又係班毒撚mk小學雞係度討論
成日話樓價貴關政府事 但係自己又係月光族 個個月去旅行 又唔好好諗下自己點樣搵多D
成班香港垃圾係連登怨怨怨
連登咁既質素 (尤其係cc台) 真係笑撚死

好多人都咁講
其實係香港咁既環境 真係講得無錯

成日見電視新聞透視、經緯線
講基層家庭逼埋一齊住劏房
明明對夫婦搵得雞碎咁少
連自己都養唔掂
但係都要扑野 係都要生 但係又怨自己生活應付唔到又盛
真係好鬼慘
如果俾著我係窮人 我真係會覺得生完仔對佢地唔住

我估窮人D仔女大個咗應該又會上網/連登怨自己窮 買唔起乜野乜野

啲留言真係惡毒到⋯⋯痴撚線
Btw恭喜樓主，希望bb健健康康

黑心都算仲要冇撚腦。

問你老味就要答，幾多歲關你撚事屌你老母臭閪，答非所問仲要聲大大

起底知道條友係五毛假膠,block 咗佢

啊真係俾你吹漲，落左佢先係負責任既事，你攪撚清楚佢先
你養得起唔會累街坊仲要你咪撚因為佢唔聽話打佢，十個阿媽生之前諸多幻想，十個半生完就俾個小朋友玩到精神出事，你未結婚而家睇你都似意外多過plan，生出黎九成要你老豆老母幫手，咁就真正唔負責任啦。

味你老味
人地答完你你有咩講不撚如直接講

我依家都係得19歲 但自己整咗唔少IT projects一年賺幾百萬

不過就算我有能力養幾個仔女 我都仲未夠膽搞大人地個肚

我地琴晚傾好咗
等BB大個4、5歲左右我地就結婚啦
因為想BB做我地既花仔花女呀

諗真幾好食

大家都知咩事個下真係好興奮又感動架！

謝謝你！收到哂！

你想幫呢啲痴線佬生個細佬妹？

結呀結呀

一定一定！多謝你

諗清楚先。

你除左要對自己嘅行為負責仼之外，仲要對兒女嘅行為負責仼，佢整爛左啲乜，你要道歉，你要賠錢。

而且係十五年以上嘅責仼。

唔知你平時會有咩娛樂興趣，但你要預計有一段好長嘅時間你會唔做得，係五年到十年。

如果你好似我咁，鐘意去旅行，就更唔洗諗。

係，有人會拎比父母湊，但呢個行為只係將自已養育子女嘅責仼推比父母。

錢方面，窮有窮養，只要教到價値觀正確，成就嘅嘢，就唔好太追求。

如果你諗清楚，又知道自己有把握嘅，我恭喜你地先。

Ok sir!!

多謝你！

知道點解咁多虐兒嗎

洗乾淨包好佢，再自己整個大既kinder出奇蛋，放入去又有冇得諗

哈哈 諗住無咁死板一隻色過嘛

恭喜樓主
BB出咗世後可唔可以影啲相上嚟睇吓

有個女仔fd 大左肚
又係話咩一紙婚書果啲 同你講一模一樣 唔想結
點知過一個月 無啦啦食飯果陣派帖
幾時結都好啦 祝你幸福

老豆老母要丫嘛
有幾多人真係要結婚擺酒唧

支持樓主
成班憤青夾硬屈人唔成熟又盛
樓主有bb開心下都唔得
硬係要搵d野批評人，神經病

但係都多謝你呀！可能第二胎用得著呢

我開左你問我答咩

無咁既需要 大家成年人

哈哈 多謝

又唔係經濟上負擔唔起
點解要4、5歲先結
一陣有起咩意外連幫對方簽手術同意書都做唔到

4、5歲已經要報學校填表
如果見到家長婚姻狀況係未婚
老師例行都會了解下
到時你又話因為想個仔做花童？

你可能唔想大住肚結婚
趕喺顯懷前行禮又太匆忙
滿足唔到你既浪漫期望
其實你可以考慮註左冊先，以後再擺酒

覺得你男友要你無名無份咁幫佢生兒育女真係唔多對路
始終依度係香港 唔係外國
有左仲嫁唔出
一定會有好多閒言閒語
啲八婆背後唔知點唱你 笑你
希望佢只係想俾返個驚喜你先唔即刻向你求婚啦…

所以我都有交代少少背景
追post會知多少少
希望完到你地好奇心啦

「肚」啊

認左 有心

我仲係少女嘅話我會考慮下
多謝你幫我搵埋 有心了

出橋要關我幾歲有無錢事？

多謝你呀
不過就算我18 28 38 48
幾歲到好 無影響我要生架嘛right?

講埋有無錢咪可以諗d實際d既橋囉
例如有錢既咪可以放煙花

好啦祝你幸福

無名無份果下真係 除非佢已經準備好同你入紙
如果唔係 結婚既野真係唔好諗得咁美好
一開始面對壓力
過多一年半戴飛起你都真係唔出奇

誠實啲講，你已經戴綠帽子了

樓豬想等仔/女做花仔女既話可以簽左紙到時再補辦婚禮架
始終有名有份對你對bb都好d

今時今日仲有人會咁講人咩 咩無名無份呢啲說話好守舊

睇嚟個社會無論幾差
要生嘅人始終都會生 唔會諗咁多野

香港社會不嬲都只係表面open
內裏其實好聞塞

另外樓主唔介意無名份一回事
但係個男人有責任心既就應該做啲實際行動黎保護自己既妻兒
結婚都拖拖拉拉
點期望佢之後靠得住

又唔係咁計，當正常家庭計，你18歲生出黎，佢多數係你負累，而佢又唔會有幸福，點解唔等事業成形先生仔女？
48歲生，今次唔生都分分鐘冇下次。

再講，除非你諗住呃公屋，如果唔係，我諗唔到有咩理由唔註冊先

男人有BB
你講出黎應該會嚇死佢

直接一直叫佢爸爸,直到佢知道自己真係做左爸爸為止

樓豬 淨係想知你係咪牛頭角嗰頭返工，165-168高
想識個女仔呢排都好似搽你呢隻色指甲油

如果係你我就唔打擾

咁應該係第四者

超感謝你語重心長
我地會比心機去學去做

我以為連登仔剩係恨屌處女.....
原來大肚婆都....

放片就自爆架啦
影片我留翻我地一家三口睇好了

嘻嘻 唔緊要 我都已經講左了

照你咁講法 窮人應絕育？

我 開 咗 問 答 大 會 咩 問 號

十八廿二隻手一定好似我咁皺哂皮啦

我竟然唔敢講我大肚？

好叻仔！加油！
依家開始慢慢儲錢
等再大個仔啲先去搞大人地個肚啦

whatsapp講咪算

你真係好撚funny
邊度證實左 屌 痴線佬
笑死我

希望樓主同樓主男朋友都係身 心 準備好養育一個新生命

講緊既係令到小朋友喺唔同範籌都得到健康 平衡既成長

呢條路一定冇想象中咁易，但記得

勿忘初衷

勿忘點解要帶呢個生命黎到世界

已經用左其他方法講左了
不過都好多謝巴打你獻計

不了
連登仔攻擊我 我無乜野
但我唔想我bb做埋連登兒女比人攻擊埋一份
多謝你有心

我遲下都會結 比翻bb一個保障
一個完整嘅家
多謝你先

連登仔覺得係女人就係雞㗎啦
所以大肚都係罪
唔洗太認真 恭喜樓主

我地係註左冊先呀 簽左紙
等呀B大個先搞行禮嗰啲嘢

我地就係咁諗

我信佢靠得住
佢無拖拖拉拉結婚呢啲事
剩係拖拖拉拉我隻手

放心 我地背景好適合佢依家出世
上面有提過我地唔係住公屋
註唔註冊嘅理由有好多
我地有我地諗法 希望你明白

唔係我呀巴！
比心機放膽去追！唔好後悔
希望最後你都組織到個幸福家庭

銘記於心

恭喜樓主
希望你可以培養好呢個新生命
窮人唔好生仔

起碼都要有樓先啦
如果唔係唔通去時鐘搞咩

結婚都未諗就俾人中出

樓主eq好似幾高 又唔窮 恭喜哂
希望你同男朋友可以好好咁教好呢位小結晶
成班連登仔 人地同另一半開開心心
係唔係豬閪 中出 又關你地咩事

如果你係準備好嘅，好「櫈」你地開心。
加油

成個post酸撚到出汁 終於明白點解有d人無女無朋友

恭喜樓主

Bb大概八週左右先大機會聽到心跳，所以自己衡量返洗唔洗咁早做產檢
因為太早其實照唔到啲咩，仲可能擔心佢心跳
早啲排政府多數都會比到度頸皮既期你，如果無咩唔舒服都可以等到時先照
另外T21/nifty 果啲自己再望下做邊樣啦
20週左右要安排出私家照結構，但好既醫生啲期好full
真係要盡早book定

孕早期最重要係休息同補充葉酸
有啲產前講座其實都幾值得聽下，有興趣可以上網search
雖然你瘦，不過只要你飲食健康正常同唔好太操勞
bb一樣可以健康成長架，放心！

最重要係小心生冷食物，詳情請search 李斯特菌

祝你地幸福健康，加油呀

隻手肥肥地,指甲油難睇

3/10

無啊 咁你幾時得閒落?

連登仔係咁上下啦

好撚爽

小結晶 個名幾得意
多謝你

多謝你地咁多位巴絲打咁多資料比我！
好感動 多謝

10/3隻手指難睇
咁都仲有7隻手指好睇呀

人地如果屋企有錢
你理撚得人呀屌你老母臭閪

恭喜恭喜 永結同心 三年抱兩

無聊一問
樓主係咪做紀律部隊

你咪撚咁on9 la。
你係唔係現實生活冇朋友，
搞到要刷存在感

咁Ching你又幾歲呀？
你已經幾次逼人地講幾歲
其實關你撚事？

指甲好撚核突

但是
當有層樓
這張紙就好重要
無這張紙，重慘過食屎
當你嘅年齡走到這步就會明

到底有幾想知我幾歲
種好奇心係咪就黎逼到你痴線
我___歲呀 點 痴線未

哈哈 我都知 我已經拆左好多啦

開始懂了 再講多次我地會註冊左先

睇你啲指甲，似中毒多過有咗。

係咪有計劃生小朋友先唔帶套？

恭喜樓豬先
樓豬咁高 eq 想知你平時做咩工
雖說呢樣好明顯同你本身個人修養有關
替你 bb 高興 有過咁有教養既媽媽

"食埋個糖水就落架啦, 有無visa卡 ,好似就快夠分換野"

恭喜樓主 你d指甲真心靚
睇到成班毒撚留言真係好好笑

恭喜曬先

有時最簡單既方法系最好既

咩口味 個個都彈樓主D指甲得你一個讚

雖然我地一直都無plan過
但我地預左除時中招
不過基於我地經濟能力都算ok
所以都唔介意佢除時黎
無刻意去強求過 好自然咁佢黎就黎
我地隨時準備好負責任

你老母都係

首先多謝左你先
王於做咩工就唔講啦
廢事自爆
帶多次頭盔講多次
我唔係開你問我答
廢事陣間又有小朋友見到我唔答又起曬鋼

多謝你安慰
其實我自己都覺唔係咁靚

d指甲幾靚
希望你唔係牛頭角返工
果到有條女好正 2x樓

見到樓豬老公

咁多人爭認做bb便宜老竇
唔係我老公嚟

恭喜樓主 希望你生個肥肥白白嘅b
Btw通知咗雙方父母未？有冇諗過又俾驚喜佢哋

要幾有錢先講得出呢句

我都係飲下咖啡或者鍾意睇法國電影咁姐

又po上上連登又show指甲油 你男朋友一入個po就知係你喇, 可能已經諗緊點著草

congrats

用iPhone 錄screen 將個post由最底開始錄上去比佢睇
錄到頂見到啲指甲就知係你
太多頁就頭幾頁囉

係咁問人幾歲嗰啲是咪有病呀？幾多歲又點？睇樓主啲對答都係識諗嘅人，經濟又無問題，男朋友又開心迎接呢個新生命，幾多歲真係咁重要咩？要唔成熟嘅就算30歲都可以係蒸生瓜，要生性嘅18歲都可以好成熟。

個ac係朋友嘅 所以佢唔會知

唔係因為佢地而動氣
多謝你先

有左就唔好撚上連登啦

成日睇呢度啲post睇到個細佬變哂on9思想

恭喜
搵日同佢行街然後同佢入嬰兒用品舖度行

恭喜晒樓主 eq好高

放係安全套到。
放係佢枕頭底

瘋狂中出

你可以中出我都唔會再有多個Bb

樓主EQ好好

佢地就係搵位入 踩 同鬧
然後幻想人地一定好柒 會仆街 係窮撚實養唔掂 會分手
好似咁佢地就會開心

Btw 恭喜 一定要好好教佢 唔好做怪獸家長

姑娘三思啊，無張紙
第日話分就分無啲嘢緩衝吓就係咁先

恭喜樓主！睇到都覺得開心

想生仔定女？

唔洗理班係鳩啦
絲打可唔可以 keep 住 update 下
見你咁有智慧咁答佢地啲問題都幾得意

真係開心如果經濟方面無問題

樓主好女友

過獎過獎

呢個真 幾多歲其實係幾重要 始終社會好現實